女神已完，可否陪我

自己過啦 咁小事都要人陪

我真係好辛苦呀，拒絕我既理由仲要唔係因為外表個啲，係我同佢一樣咁negative

咁咪改變囉

你覺得一個人既諗野方式可以話改就改到咩，我想比人洗腦，比人洗到好開心咁呀

真正原因係唔鍾意你

你冇吸引力

唔中意就係唔中意 個理由真係唔會關事
就算你成為一個positive 嘅人佢就會有其他理由 或者你應該客觀審視吓自己呢個人

到底係你份人身上冇令人中意你嘅魅力 定係果個女仔對你冇feel
不過點都好我建議你唔好深究 搵番自己生活仲好

快d放低 重新起行
食多幾條女 好過

人大左就知
唔好喺一條女 身上浪費太多時間
有時間頹 分分鐘已經可以食多幾條女

介唔介意講下原因？

下個會更好 加油啦

我專登揾你d post黎睇
唔緊要啦
當一次經驗

佢已經冇同我講野啦！

我其實有好多長處，不過係衰負面同肥柒

睇上面

好好呀…

多謝支持呀…你係咪gay我。。。。。

真絲

女神去左酒店陪個男性朋友喎
佢仲會唔會係處

假膠

我都唔知呀

突發，心儀對象突然講啲野嚇到我仆哂街，求討論

LIHKG @ Android

開心呀，諗起都，不過只會變成追憶

fat juju